連尼住係咪都係雞蟲黎 見唔對路del曬

食撚屎啦 洗板又唔處理 呢d又咁快手

屎都唔想比連狗食

佢條女本身係雞

佢本身係雞

有冇back up

我想睇雞蟲

No，連囝系ptgf

收幾錢

公價

垃圾admin